有冇可以教寫academic essay嘅巴絲

如題
有份academic essay要做 好驚爛龜
希望連登有愛

咩科？

Introduction to academic english (asso)

@andwk

乜上堂冇教咩

女就教你

係咪女？

太空人
仔

我太空上咗岸

好啊好啊
Ching介唔介意add我tg